有無人玩緊街健 Street Workout？

利申我係街健初哥
玩咗大約半年

初初武肺閂晒GYM房
慢慢接觸咗街健
初時由拉唔到引體
要靠拉力帶做
再慢慢做到正常引體
體重同個身板都有一個唔錯嘅進步
感覺到厚咗好多

另外都意識到Core嘅重要性
Core差嘅話
好多動作都做唔到同唔夠穩

以前喺GYM房
都無留意過Core
推完拉完就當做完

去到而家街健
好似另一個世界咁
可能有人擔心
街健靠Bodyweight唔會夠大隻
但可以放心
Bodyweight都有大把玩法
絕對夠肌肉撕裂
只係視乎你做唔做到個啲動作

有無巴打都有玩開街健
一齊交流下？

開始玩左半年 加油

鍾意街健嗰種free嘅感覺
又唔使去GYM度逼

我街健同bodybuilding 雙修
適當運用gym嘅設備對d動作嘅progression好有幫助

咁你操練啲時間點分配？

我係隔日去gym操bodybuilding 一個禮拜3-4日左右
中間d日子就玩街健

但咁樣肌肉夠唔夠休息？

都夠嘅 唔好overtrain就ok 控制好嗰volume
我平時操開 之前第一次練human flag嗰陣 太急於進取 玩太盡 痛左幾日 影響埋第二日操嘢

係呀 玩街健其實都用好多肌肉
認真玩 絕對會酸痛幾日
你如果雙修 真係要拎個平衡

留名學嘢
請問有無咩channel嘅片啱新手睇

新手我覺得睇香港Channel好好多
因為廣東話講解會聽得明
同埋可以慢慢學下啲街健Terms

呢兩個我之前有睇開 都唔錯
上面嗰個會多啲講解 可以知啲原理
下面嗰個就比較進階 會講多啲唔同變化嘅動作
可以參考下

感謝巴打
慢慢研究下先

加油巴打 我自己都啱啱起步
一齊努力

加油

用bodyweight都有排做

公園你估唔洗排隊？睇時段乍

muscle up
front / back lever
human flag
handstand
planche

的確係

我慣咗夜晚8點做
好少人

睇嚟巴打都玩得唔錯
分享下心得

幾年前玩過，human flag 同muscle up 都ok，最想front lever唔得。最後覺得肌肉好似細左就番返gym 操

但你覺得肌肉細咗嘅主因係咩？

東涌無位做

康記GYM房又多廢老同除衫鳩叫撚,
我都想有人一齊玩街頭健身

目標黎姐
自己都做唔到
唔夠時間練

淨做引體3個月
5下去到20下
標準

我見過9龍區一公園D 細路俾街健人趕走

無公園啱玩？

我都想快啲做到

都厲害 可以練進階動作

有幾個架, 但全部分開晒

咁惡我又未見過會趕走啲𡃁仔

係 我咁啱跑步望到

有
最鐘意係條街到亞力cool 同波極

主要玩引體上升架先

得矮架, 要屈腳

屈腳難做啲

街健好難大隻

玩左幾年gym, 想接觸下街健
想學下human flag 但唔知點入手

做好15-20下 靚form pull up /dips 先講

駿洋邨？8點搵你

睇你所講嘅大隻 係去到咩程度

慢慢做下上面channel教嘅動作
睇下得唔得先
Human flag係高階動作
即使推同拉力都夠
都要講求core 要hold得住個身

我唔喺駿洋邨

單手hold bar
單手掌上壓
左右側core
都feel 埋個發力就ok

做開gym 應該練發力 就應該做到